發夢終極裝備：中國隊長

推

條友上身黑警裝，下身解放軍軍裝，贏曬

仲有條黑社會棍

邊度買返嚟